新一年 我媽咪哥祝咁多位專業投資者 賭運亨通 橫財就手！！！

恭喜發大達

專業投資者

個account 仲未攞返

身體健康

祝馬清快d結婚

新年快樂，麵仔

叫左你唔好賭

買下牛熊咪算囉

受完媽咪哥祝福
金翅仆街鳥

心想事成

個名未拎番姐

發達

一手all in左熊

新年發達

麵仔多啲上水

今年贏到仆街 公喜公喜

不過搵個榴連先

準備fatfat

買牛開牛買熊開熊 公喜公喜

頂你咩，新年流流咁樣

會忍唔住又買

落put?

要守夜

好眼訓

上來玩下吹下水啫 冇話一定要買

守夜？ RIP

依家唔落
後悔一世

年三十守夜
老豆老母可以長命d

何家?

想入贅

祝大dodo長註熊軍

牛熊就手
期開得勝
輪如運轉

留意，只係祝福專業投資者 (P.I.)

媽咪麵點睇豬年第一個交易日

做個雙頂之後直落1萬點

屌
麵仔你祝我輸到冚家剷嘛，屌你
明知自己燈就咪咁好口啦

媽咪哥新一年有咩啟示